	questionList = questionList.concat([
	
	//Past Perfect   8
	{question:"The boy had eaten.", answers:["El niño había comido.","El niño hubo comido."], language:"Spanish"},
	{question:"El niño había comido.", answers:["The boy had eaten.", "The child had eaten."], language:"English"},
	{question:"Yo había sido un hombre afortunado.", answers:["I had been a lucky man."], language:"English"},
	{question:"I had been a lucky man.", answers:["Había sido un hombre afortunado.","Hube sido un hombre afortunado.","Yo había sido un hombre afortunado.","Yo hube sido un hombre afortunado."], language:"Spanish"},
	{question:"Él había sido un hombre afortunado.", answers:["He had been a lucky man."], language:"English"},
	{question:"He had been a lucky man.", answers:["Había sido un hombre afortunado.","Él había sido un hombre afortunado.","Hubo sido un hombre afortunado.","Él hubo sido un hombre afortunado."], language:"Spanish"},	
	{question:"Ella había sido una mujer afortunada.", answers:["She had been a lucky woman."], language:"English"},
	{question:"She had been a lucky woman.", answers:["Había sido una mujer afortunada.","Ella había sido una mujer afortunada.","Hubo sido una mujer afortunada.","Ella hubo sido una mujer afortunada."], language:"Spanish"},
	{question:"Habías sido una persona afortunada.", answers:["You had been a lucky person."], language:"English"},
	{question:"You had been a lucky person.", answers:["Habías sido una persona afortunada.","Tú habías sido una persona afortunada.","Usted había sido una persona afortunada.","Hubiste sido una persona afortunada.","Tú hubiste sido una persona afortunada.","Usted hubo sido una persona afortunada."], language:"Spanish"},
	{question:"Habías sido una persona afortunada.", answers:["You had been a lucky person."], language:"English"},
	{question:"Usted había sido una persona afortunada.", answers:["You had been a lucky person."], language:"English"},
	{question:"El hombre había comido.", answers:["The man had eaten."], language:"English"},
	{question:"The man had eaten.", answers:["El hombre había comido.","El hombre hubo comido."], language:"Spanish"},
	{question:"Tú habías bebido agua.", answers:["You had drunk water."], language:"English"},	
	{question:"Yo había comido.", answers:["I had eaten."], language:"English"},
	{question:"I had eaten.", answers:["Había comido.","Yo había comido.","Hube comido.","Yo hube comido."], language:"English"},
	{question:"Un niño había bebido.", answers:["A boy had drunk.","A child had drunk."], language:"English"},
	{question:"A boy had drunk.", answers:["Un niño había bebido.","Un niño hubo bebido."], language:"Spanish"},
	{question:"Yo había bebido.", answers:["I had drunk."], language:"English"},
	{question:"I had drunk.", answers:["Yo había bebido.", "Había bebido.","Yo hube bebido.","Hube bebido."], language:"Spanish"},
	{question:"Tú habías comido.", answers:["You had eaten."], language:"English"},
	{question:"You had eaten.", answers:["Tú habías comido.", "Habías comido.", "Usted había comido.","Tú hubiste comido.", "Hubiste comido.", "Usted hubo comido."], language:"Spanish"},
	{question:"We had been lucky men.", answers:["Habíamos sido hombres afortunados.","Hubimos sido hombres afortunados.","Nosotros habíamos sido hombres afortunados.","Nosotros hubimos sido hombres afortunados."], language:"Spanish"},
	{question:"Habíamos sido hombres afortunados.", answers:["We had been lucky men."], language:"English"},
	{question:"Nosotras habíamos bebido leche.", answers:["We had drunk milk."], language:"English"},
	{question:"Nosotros habíamos bebido leche.", answers:["We had drunk milk."], language:"English"},
	{question:"We had drunk milk.", answers:["Habíamos bebido leche.", "Nosotros habíamos bebido leche.", "Nosotras habíamos bebido leche.","Hubimos bebido leche.", "Nosotros hubimos bebido leche.", "Nosotras hubiamos bebido leche."], language:"English"},
	{question:"Nosotras habíamos bebido agua.", answers:["We had drunk water."], language:"English"},
	{question:"Nosotros habíamos bebido agua.", answers:["We had drunk water."], language:"English"},
	{question:"We had drunk water.", answers:["Habíamos bebido agua.", "Nosotros habíamos bebido agua.", "Nosotras habíamos bebido agua.","Hubimos bebido agua.", "Nosotros hubimos bebido agua.", "Nosotras hubimos bebido agua."], language:"English"},
	{question:"You had drunk water.", answers:["Tú habías bebido agua.", "Habías bebido agua.", "Usted había bebido agua.", "Ustedes habían bebido agua.","Tú hubiste bebido agua.", "Hubiste bebido agua.", "Usted hubo bebido agua.", "Ustedes hubieron bebido agua."], language:"Spanish"},
	{question:"Ustedes habían bebido agua.", answers:["You had drunk water."], language:"Spanish"},
	{question:"You had drunk milk.", answers:["Tú habías bebido leche.","Habías bebido leche.","Usted había bebido leche.","Ustedes habían bebido leche.","Tú hubiste bebido leche.","Hubiste bebido leche.","Usted hubo bebido leche.","Ustedes hubieron bebido leche."], language:"Spanish"},
	{question:"They had drunk.", answers:["Habían bebido.","Ellos habían bebido.","Ellas habían bebido.","Hubieron bebido.","Ellos hubieron bebido.","Ellas hubieron bebido."], language:"Spanish"},	
	{question:"Ellos habían bebido.", answers:["They had drunk."], language:"English"},	
	{question:"Las niñas habían bebido agua.", answers:["The girls had drunk water.","The children had drunk water."], language:"English"},	
	{question:"The girls had drunk water.", answers:["Las niñas habían bebido agua.","Las niñas hubieron bebido agua."], language:"Spanish"},	
	{question:"Los niños habían bebido agua.", answers:["The boys had drunk water.","The children had drunk water."], language:"English"},	
	{question:"The boys had drunk water.", answers:["Los niños habían bebido agua.","Los niños hubieron bebido agua."], language:"Spanish"},		
	{question:"Tú habías escrito un libro.", answers:["You had written a book."], language:"English"},	
	{question:"You had written a book.", answers:["Tú habías escrito un libro.","Habías escrito un libro.","Usted había escrito un libro.","Ustedes habían escrito un libro.","Tú hubiste escrito un libro.","Hubiste escrito un libro.","Usted hubo escrito un libro.","Ustedes hubieron escrito un libro."], language:"Spanish"},	
	{question:"Usted había escrito un libro.", answers:["You had written a book."], language:"English"},
	{question:"Yo había escrito una carta.", answers:["I had written a letter."], language:"English"},		
	{question:"I had written a letter.", answers:["Yo había escrito una carta.","Había escrito una carta.","Yo hube escrito una carta.","Hube escrito una carta."], language:"Spanish"},		
	{question:"Nosotros habíamos escrito un libro.", answers:["We had written a book."], language:"English"},		
	{question:"We had written a book.", answers:["Nosotros habíamos escrito un libro.","Nosotras habíamos escrito un libro.","Habíamos escrito un libro.","Nosotros hubimos escrito un libro.","Nosotras hubimos escrito un libro.","Hubimos escrito un libro."], language:"Spanish"},		
	{question:"Ellas habían bebido vino.", answers:["They had drunk wine."], language:"English"},		
	{question:"They had drunk wine.", answers:["Ellas habían bebido vino.","Ellos habían bebido vino.","Habían bebido vino.","Ellas hubieron bebido vino.","Ellos hubieron bebido vino.","Hubieron bebido vino."], language:"Spanish"},		
	{question:"I had drunk wine.", answers:["Yo había bebido vino.","Había bebido vino.","Yo hube bebido vino.","Hube bebido vino."], language:"Spanish"},		
	{question:"Yo había bebido vino.", answers:["I had drunk wine."], language:"English"},	
	{question:"Tú habías leído el libro.", answers:["You had read the book."], language:"English"},	
	{question:"You had read the book.", answers:["Tú habías leído el libro.","Habías leído el libro.","Usted había leído el libro.","Ustedes habían leído el libro.","Tú hubiste leído el libro.","Hubiste leído el libro.","Usted hubo leído el libro.","Ustedes hubieron leído el libro."], language:"Spanish"},	
	{question:"Las niñas habían escrito.", answers:["The girls had written.","The children had written."], language:"English"},	
	{question:"The girls had written.", answers:["Las niñas habían escrito.","Las niñas hubieron escrito."], language:"Spanish"},	
	{question:"Yo había leído.", answers:["I had read."], language:"English"},	
	{question:"I had read.", answers:["Yo había leído.","Había leído.","Yo hube leído.","Hube leído."], language:"English"},
	{question:"El niño había leído.", answers:["The boy had read.","The child had read."], language:"English"},	
	{question:"The boy had read.", answers:["El niño había leído.","El niño hubo leído."], language:"English"},	
	{question:"Nosotros habíamos leído un diario.", answers:["We had read a newspaper."], language:"English"},	
	{question:"We had read a newspaper.", answers:["Nosotros habíamos leído un diario.","Nosotras habíamos leído un diario.","Habíamos leído un diario.","Nosotros hubimos leído un diario.","Nosotras hubimos leído un diario.","Hubimos leído un diario."], language:"Spanish"},	
	{question:"Ellas habían leído.", answers:["They had read."], language:"English"},	
	{question:"They had read.", answers:["Ellas habían leído.","Ellos habían leído.","Habían leído.","Ellas hubieron leído.","Ellos hubieron leído.","Hubieron leído."], language:"Spanish"},	
	{question:"Ellos habían leído un libro.", answers:["They had read a book."], language:"English"},	
	{question:"They had read a book.", answers:["Ellas habían leído un libro.","Ellos habían leído un libro.","Habían leído un libro.","Ellas hubieron leído un libro.","Ellos hubieron leído un libro.","Hubieron leído un libro."], language:"Spanish"},	
	{question:"Nosotras habíamos comido arroz.", answers:["We had eaten rice."], language:"English"},	
	{question:"Nosotros habíamos comido arroz.", answers:["We had eaten rice."], language:"English"},	
	{question:"We had eaten rice.", answers:["Nosotras habíamos comido arroz.","Nosotros habíamos comido arroz.","Habíamos comido arroz.","Nosotras hubimos comido arroz.","Nosotros hubimos comido arroz.","Hubimos comido arroz."], language:"Spanish"},	
	{question:"Yo había cocinado pescado.", answers:["I had cooked fish."], language:"English"},	
	{question:"I had cooked fish.", answers:["Yo había cocinado pescado.","Había cocinado pescado.","Yo hube cocinado pescado.","Hube cocinado pescado."], language:"Spanish"},	
	{question:"Ellos no habían comido nada.", answers:["They had not eaten anything.","They hadn't eaten anything."], language:"English"},	
	{question:"They had not eaten anything.", answers:["Ellos no habían comido nada.","Ellas no habían comido nada.","No habían comido nada.","Ellos no hubieron comido nada.","Ellas no hubieron comido nada.","No hubieron comido nada."], language:"Spanish"},
	{question:"Yo no había cocinado.", answers:["I had not cooked.","I hadn't cooked."], language:"English"},	
	{question:"I had not cooked.", answers:["Yo no había cocinado.","No había cocinado.","Yo no hube cocinado.","No hube cocinado."], language:"Spanish"}
	
]);	
